咩人會支持香港再出發？

今日碌facebook見到我最尊敬嘅董先生同梁先生搞左檔香港再出發 作為資深藍絲嘅我梗係入去搵下同志啦 睇下個讚好列表 原來印度市民同俄羅斯市民都支持香港再出發 香港果然係國際大都會

一定係成堆zombie account淘寶買黎呃like啦

入去睇下有冇朋友like 左

大家一齊支持董先生

暫時未有

笑輪死，真係唔想理班出殯大聯盟
再出發做咩？當中國死
（講明先 曲）